睇黎無死人港共政府係唔收手

死既係指班狗官
每日跳樓死幾件
班官都視若無睹
連號召力最大既兩登
都已經插晒五毛引導輿論
即使再引發一次公民抗命
照樣拖字訣
就係因為無野威脅到佢地
所以先可以肆意妄為
如果要付上生命
你估班官會唔會咁得戚

咁一定唔會收手

唔洗旨意佢收手

反正留係香港又走唔到既
最後都係得兩個選擇
一. 妥協 含中共撚 仲要大叫好好味
二. 望住香港沉淪 寧為玉碎 不為瓦全 選擇自殺
相信對愛香港既青年最大鼓舞
就係睇住班狗官一個一個死
睇住佢地子女為父母付出代價

大陸 經常發生城管打死市民既新聞
有時民眾 會反擊, 殺死城管

結果城管一樣繼續打死市民, 唔會有任何改變

温水煮蛙已經熟左9成
轉猛火都只係會抽搐幾下
已經反抗唔到
煮果個仲要依加肚餓
仲唔不斷如柴？
煮死你班港獨年青人之後就正式開餐

但死左一個城管
你估替上既仲會唔會咁串？

會

所以我先話城管繼續打死市民, 無任何改變

Source?
有無死左城管之後再有打死市民既新聞support你講既野？

中國城管一拳打死女攤販... 官方︰體質好沒死

城管一腳踢中賣菜婦人天靈蓋，有傳已腦出血死左

你又知呢兩個小區之前有死過城管？

痴撚線
有無人好想做返啲野

抑鬱

到底香港人仲可以做啲咩

係囉，
點解每日咁多人自殺
都無一個肯為香港做啲野先死？

對想自殺嘅人嚟講
香港以後會變成點都唔關佢哋事

香港係你屋企
要做啲嘢點解你唔自己去做？
唔好再係度等救世主得唔得

移民
我睇唔到香港人有咩機會嬴港共

"連號召力最大既兩登
都已經插晒五毛引導輿論"

邊度黎的自信

有時會諗
支持港獨既人
加入建制
等到上位之後群起反共
但諗諗下
咁樣最後只係會變成老屎忽既一員
為左穩定含中共撚含到雪雪聲
世界就係咁

唔係話講多幾次無就係無

你睇下個個施君龍就知
不過你唔係大陸人就......

香港人日日返工放工諗去旅行，咁多年都安逸過日子。
已經忘記左歷史以來人類係點樣去抗爭，唔激進啲又點爭取到想要既野。
試調轉角色諗下，我地係極權一方，望住反對者得把死人聲叫下叫下，我地理撚得班柒頭啦。
大規模運動好難再出現，反對者應該針對高官去打遊擊戰。
點樣打又係另一回事啦。

你ON9架
有人咁樣死佢更加要加速
死得愈多愈好